[痴撚線]香港石地七人 出現攞命攔截

個垃圾Leauge仲要刪片,好彩有人CAP低左

其實中波先

如果條友死左
剷佢果個會點?

可能誤殺

可能要坐幾年

可能

條友有無著草 ？

佢係我朋友,佢依家無乜大礙

中唔中都好,咁樣"朗"起人其實踢開波都知好危險

中波先

我當年踢石地都比條仆街踢斷我腳

其實係撞到

條友推甩腳wor
咁樣中一中就出事唔可以話晒防守球員啦

就咁睇片好似係殺完波炒起埋人，條友落地落得唔好先咁
條片慢鏡左都仲好快，睇唔到係頭定邊度落地

好多人見到波都要過去扲 好正常

應該中氣門

就好似你老母比狗屌咁 都好正常

真係好多痴撚線

我都覺得無乜問題，不過最尾個下可以好睇D，應該食身位唔好浪起侸

試過俾人發老脾, 食身位壓住, 成個撞埋去銀色長凳到, 好在冇內出血, 痛咗幾日

你自己慢鏡睇 中哂波 佢撞過黎 一定牌都冇

但係撞到人唔啱姐

其實真係唔算好粗野 係石地危險d姐
不過香港好多人踢埋d垃圾league就球星上身下下去哂都唔知為乜

一野浪埋去 傷者落地好大獲

好多人踢波都無咩品，明明發力有心抽水 抽完都扮無野走開

其實真係唔係好狼姐 亦唔算攞命攔截既

佢推甩腳正常都會主動去做tackle 係肉酸左少少

不過佢後尾個反應真係好唔要得 理應要比人執返劑

唔知條友事後有冇內疚過呢

以為飛剷剷到斷腳

踢起腳，隻手仲逗起佢反轉佢。 呢條友都陰毒啦

波就中既 但臨尾嗰下浪人落地真係好肉酸

呢d攔得無咩問題

問題都係在於石地者 攔人者有無立心不良就唔知

球皇

條友事後既反應都幾衰
比賽還比賽 撞完人一副關我撚事模樣 好無體精

條友最後有無事 抽哂筋

靚波黎喎

中波先大曬?
條友有咩事你同法官講中波先囉

原來係成個人蹲低撞， 痴撚線去玩美足啦。

屌係咪on9
浪起人都靚波

上面有巴打話佢無事

堅無事，入左廠維修

認真 呢D一定係死柒頭黎

有心無心撞到人都會say sorry啦

仲要撞撚到人咁

條撚樣咁既嬲打樣 我係現場實打撚到佢仆街

最撚憎人踢場波都要扮哂球星踢緊世界比賽咁

叫你朋友去左睇醫生先，拎醫生紙，證明左係因為踢波比人撞到氣管 呼吸唔順，
驗下有無腳痛，有需要可以去照埋MRI，
而家無事唔代表佢年幾兩年後無事。

我朋友就係踢波比人剷到傷左，初時唔知，行得走得，後期中風 右腳行唔到。醫生話可能係之前比人剷跌，腦管有少量瘀血壓爆左神經線/微絲。

最後claim到條友破左產。所有醫療洗費記得開單。

希望佢有日會同你踢畀你撞返佢夠 balance 96

有時係咪中撚完波就可以拎埋刀捅鳩人先?
咁樣浪起人有心定無意?
浪完人個反應又會唔會太撚過份?
大家確定係要繼續以球例角度睇件事?

個post佢呀哥話留完左一晚暫時無咩事

如果係踢緊職業比賽，球例上冇問題
但係而家唔係中波定中腳既問題，問題係呢d只係業業業餘既比賽，難聽d講係玩，冇人工，冇醫療，冇買保險，個個第二日要返工返學，係咪唔應該去得咁盡呢？有d波係咪要收一收腳去保護下雙方呢？

踢波有呢d好平常

條友踢中人之後個即時反應係wfc咁
唔理有無心
哥狗踢完人之後都識埋去慰問下扮下野啦

個問題係石地咁樣朗起人..痴線
踢草地就話落地有緩沖姐

其實係兩個都唔識收 攻個個甩腳死追 守個個tackle 又係肉酸

係無犯規咁又點

無人覺得條友個反應好撚博打咩？

似係踼走個波收唔切制姐

出腳唔係話好狼死 係個身撞埋去

但係個身撞埋去俾人"long"高左就慘

落地應該似頭落地

咁撚樣浪起 仆街到

血管好脆弱，咁樣撞埋去，如果血管壁碎裂係即時睇唔出，難保日後做劇烈運動高血壓會逼爆，到時手尾長。
就算而家去睇醫生既洗費都足夠claim返條友。

推到條撚樣仆街先啦

要睇佢係咪有心"long"

呢對tackle 街場日日都有

但係咁"long"發真係唔知係咪有心定無意

想認真討論下
如果呢球波 自己係個防守者
tackle完 之後個動作應該係點
我見條片守果個自己企到定晒
咁點先唔會浪到人飛起呢？

咁都叫攞命，咁踢波唔使守

long完人之後比埋個WFC既反應已經抵屌

平時6 4 波都照縮
勸各位唔好咁大勝負慾咁踼

我之前踢石場食過次咁
好在有反應 雙手禁落地
都成個人轉左個圈 成身損哂
踢石場預街隊人挑機真係要注意下
因為d人隨時發癲收你山

喂正常追波咋wo

同埋我個point係條撚樣啲反應，真係唔小心整到人都唔係咁既反應呀？

私league姐 唔洗收山腳呀

條仆街個態度擺明有心, 仲有人護航係咩玩法

係事後防守球員個wfc態度on9姐

呢下點都唔算攞命掛

有咩問題
好正常喎,又唔係飛鏟中腳
踢波係咁架啦
玩具撚唔比掂咩

街場平時既危險踼人飛腳其實仲多

今次個攔截危險只有50%

但係普通攔截頭落地都係好傷

其實帶波果個自己都收唔到，我覺得防守果個冇心，大家五五波有少少打斜所以先出呢個不幸畫面

唔撚洗理d on9啦

輕微碰撞者 系條友失重心自己跌

系你老母咩 字都唔識打

冇心會做果個肉酸WFC反應?

真係唔撚知護航啲人係乜撚野事

可能呢啲人平時踢街場都係咁撚無品

斯爾馬

咁撚博 贏咗又無錢

進攻條友博晒老命追波先會撞得咁應 其實唔怪得人

私怨

其實ref有權吹foul

根本就冇問題
係衝波,只係方向同衝力問題撞埋一齊,咁冇辦法
使唔使讓開等個撞唔到既方法再搶過
搶波係咁架啦,係收唔到兩邊一齊撞埋,又唔係咩專登

樓上班傻仔 最有問題係條仆街個反應
撞完擺個WFC 既樣出黎仲要即時行開

明明講緊攞命攔截
唔夠講就講態度

咁條友無品 同樓主講既攞命攔截兩樣野

正常比人浪果個都開佢拖

戴埋頭盔先啦
佢態度又真係幾抵屌

再loop多幾次
防守方真係完全冇問題
佢完全係對準出腳去波
呢次撞到咁完全係進攻方撞埋去
咁樣屌鳩防守方long人
咁可以點,鏟走個波然後0.001秒阿修羅閃空避開?

有冇得edit個標題 改做攞命態度

我就講緊佢態度
幾時唔夠講

有樣野叫動機, 佢個態度夠話你知有冇動機要傷人, 希望有段片/其他資訊果兩個人有咩野過節

拎個下無咩問題 佢long起人就係問題啦

無foul咁既態度唔覺有問題 又唔係特登

即吹都叫無foul

見到條友畀自己搞到咁高跌落硬地, 正常都停低望下掛, 仲話無問題果啲係咪痴線

意外黎喎,佢搶到波個下進攻條友都成份撞埋去
佢唔咁樣縮可以點,下意識都要縮同避啦
咪變左咁

如果你話歐聯拉莫斯攔古亞達度咁撚樣
就算合法，街場都要屌啦

乜柒都無做過拍埋去
咁就攞命

有心殺埋去先會完事之後頭也不回仲要WFC

點解咁多人話冇問題

意外冇人想

唔覺有咩問題 中曬波

打美足咁烏低身LONG人同人講無心

覺得冇問題依度

cap前半秒啦 帶波條友撞落欄截條友塊面度

不過欄截條友之後個表情係衰d既

痴撚線條撚樣咁既態度真係摟打
如果佢咁撚樣態度搞到我隊友咁我真係沖上去打撚獲屌仆街

個撚樣仲要就咁行咗去， 關心慰問乜柒都冇， 風度都輸撚埋。
呢個league好似唔係第一次， 啲Mk仔踢波咸打咸殺

唔覺有乜問題

佢係覺得自己冇犯規,然後示意球證,係想認為呢次唔係foul或冇心之類

當然個下唔知條友咁傷啦

事實佢係比人撞多過佢撞人,long起左佢係意外

比著我比人咁撞埋黎我唔會覺我做錯咩喎

撞兩撞就甘
去玩玩具啦

香港球皇

未轉ac?

以為落鏟 原來小事

認同

我有時唔小浪到人第一時間係抱或者扶住條友。呢條仆街順勢推走佢自己行開望都唔望 流暢度10分止跌

agger, 進攻球員問題
防守方責任不大
不過見佢咁傷比番d同情分佢lor

屌你老母 正常人會突登烏低身托起人？

乜而家踢街場有碰撞要呵返對方架咩

樓主其實我都覺佢整傷你會fd唔岩
但球例上頂龍普通犯規

我都試過咁樣比人浪起

好彩係踢草場，不過落地果下都好痛下

真係唔係好覺有問題 你話佢long人
我覺得似係縮姐 條友咁快撞埋黎唔烏低可能頭撞頭
係臨尾態度寸小小姐

Long上去個下 已經要死全家

屌你佢成份撞埋黎
呢下有冇0.1秒比佢思考咁多野

其實條片睇到佢未知傷到人

有冇人約出黎街場比我朗一下

無錯，如果最後佢有埋去慰問下傷者的話真係又無乜問題。唔覺佢係有心炒到人飛起。

但佢浪起完人個態度係咪過份左?
當大家話要call白車果陣,佢依然冇黎過關心過比佢整傷既球員
咁既心態真係完全無問題?

踢咁耐呢D正面衝撞見唔少, 真係冇見過有人既"本能反應"係烏低身, 我想問班護航既人, 有個人撞埋黎你會唔會露自己條尾龍骨比人撞?

真是既本能反應係前臂拼埋掩臉, 或者手掌斜推自己"冼開"

有冇人整慢鏡， 好難睇講真

球王都不特止 仲要係拳王

究竟話係攞命嘅人有冇踢過波，定玩開玩具藍波，掂一掂都犯規

傷者橫沖直撞唔收切制，落地落得差，石地本身又有一定危險，發生意外就怪晒攔截條友

條友係串柒柒咁冇去關心人姐，可能佢驚到瀨晒屎呢，咁就要將罪行推落條友到？

係地典下典下咁耐都叫未知

佢係連睇都唔想睇, 踢波/睇波咁耐呢D係咩野反應你知唔知?

咁佢就唔岩 我支持你

但條片無影到 我點撚知

咁係佢人品有問題
攔截唔可以怪佢

上面有人接緊條龍果條list, 逐個出黎

我都係落街跑下步算

我都試過咁樣比人浪起, 好撚在淨係R柴

撞撚完人行埋一二邊就算啦 仲走埋去搏比人打咩

錫翻

樓主你地最後有冇開鳩佢波
其實咁撚寸已經值得開鳩佢波

冇思考既情況一定唔會係神龍擺尾式既"反應"囉

踢石地本來就危險
攔截一方好清脆
進攻方保護自己意識不足,呢個係意外怪哂防守方都有
等我仲以為條片係睇收山腳

態度有問題啦 條友 , 香港好撚多呢d 踢聯賽/街場好似英超咁玩. 大家就住踢咪好囉,又唔係職業球員, 大家都有份工/有書讀, 咁樣搞1搞入院真係麻煩.
係呢度睇緊呢個post ge 仆街矛西 諗清楚啦, 比你贏左場聯賽/街場, 你咪又係要返工返學, 你以為踢緊英超咩

fb果到有事主家人留言

我都以為係

飛鏟係斷腳收山冇得踢

long人係收皮冇死呀

俾人後踢跌先係仆街

中波 撞到係咁真係唔好彩

我禁緊入去果陣期待緊睇雙腳飛鏟
點知係good tackle
講真踢業餘波呢d 64 73 波就無謂去盡啦
個責任完全唔係防守球員到

收到晒 下次對住防守球員隻腳踢就冇事

進攻個個唔保護自己，見對方咁狼沖埋嚟點都起鋼先啦

Good tackle同真犯規就可比性？

呢個PO有幾多人冇踢過波

呢個POST教大家只要中波之後long死人都得

Good tackle係真

香港係咁

等我仲以為一野踢到斷開兩折

調撚轉講下話
進攻甩腳沖埋去wor, 防守踢走粒波就縮啦

老老實實最自然既反應係縮埋一舊

通常浪人情況係原地爭頂果時先會有，好少話兩邊全速對撞會烏低身

不過我估唔係有心，咁短時間內點會諗到咁樣去害人

又係啲以為自己踢緊英超西甲嘅傻鳩

防守應該避

籃球依D唔入流就咪講啦

掂一掂就走音喊哂foul

果小小碰撞同足球比簡直係以卵擊山

防守快幾步啦，咁都要避不如玩足球機啦

重點係石地加球星上身

所以你香港人抵比人睇唔起

踢波都故意做陰濕野引致別人受傷

點縮
佢係佔先機先搶到個波,個下應該係進攻見失控球就應收步啦
去到盡咪咁囉

進攻個個責任大d

依度好多樓主朋友

比人整傷個家姐話會報警
但應該告唔入啦

進攻球員問題
防守方先到位，進攻球員自己撞埋去

唔好再講

報警
痴撚線,唔好去踢波咪冇事囉

個7都縮左啦
側起個身比人撞 幾撚醒
完全係意識問題

真心呢D碰撞好正常
防守條友應該唔係有心
係佢見對方比佢撞到咁都唔行埋去睇下狗D姐

其實佢做wfc個手勢個時佢唔知傷者抽哂根，咁佢無做錯，表明唔關自己事好正常姐
我相信佢見到咁大鑊都唔會咁做啦
睇清楚段片先啦，唔好人講你又講

防守方俾人面對面咁撞, 攻擊方又跌得咁傷
打和啦, super

而家都大把人屌進攻死沖啦，防守基本上0責任，分分鐘仲可以屌番進攻沖埋黎危險

報警點講好

叫佢扲翻黃牌啦

即係咁
踢街league 咩mk,打交,比比都成日見
但係單講呢球波 如果呢下浪(我信佢無心)就要比人上網批鬥
咁唯有撐個防守球員 呢下攔截真係問題不大
至於人性品格 同足球比賽就唔該分開講
你可以話佢係條無品西 但唔好因為佢攪到你隊友典地而批鬥佢呢下攔截係過火/攞命

講真呢球進攻球員個勢咁狠如果個防守球員唔做防禦姿勢隨時比人踩斷腳果個係防守球員

打街場遇過幾次有啲撚樣真係好撚矛， 吓吓踭膝行先， 推人攝腳抽完水扮無心say sorry, 認真交都打過

佢人品衰 我都屌
但講足球上 真係合法防手

其實我覺得唔係話太粗野
不過咁撚樣撞完人之後擺個臭串樣出黎好撚on9

認真想知 報警講咩好

當埸無first aid在場？

姐係段片都睇到,條友係無黎過睇返個球員,完全冇緊張過

點會唔知條友畀自己long 起跌落地會好傷呀, 直頭一眼都無望咁行開, 都叫無問題, 只有身有屎既人做完野先會即走

呢球擺明係意外 關防守球員咩事 純粹普通攔截 啲人見到有人受傷就幫晒弱勢一方
上面有張cap圖睇得出攔截條友係想避開對面飛過黎條友 加埋諗住用背脊黎防止自己食太多力 好似擋射波有啲人會慣咗轉身用背脊擋一樣
可能佢wfc係講緊自己呢球係中晒波 唔係收山腳 始終個陣唔知對面真係傷得咁重個陣而跌落地個下有啲誇張 球證可能會俾紅牌
條片之後有冇say sorry就唔知啦 冇就係態度問題 但點都唔關條友呢球攔截嘅方法有冇問題

似發羊吊多

點俾紅

我覺得個防守球員個防衛姿勢係有少少問題，最自然係斜一斜個身用個背'射'力

不過點睇都唔似有心，同埋成個碰撞係進攻犯規

我覺得真係碰撞.唔係陰人既
你話有人跳起佢咁做就真係打鳩佢姐
意外意外

業餘league啲球證見到對面發晒羊吊有機會覺得呢球對面中到腳收咗人山掛

冷血D講, 踢波預左受傷
唔識點落地就比人踢多幾次會識

樓主其實我支持你搞mk仔 因為佢無道嫌

撞親人，人地有事都唔埋去慰問一下，都幾能冇體育精神。 職業球員踢到幾凶狠對方傷倒都會慰問一聲喇。 低質到呢

防果條友唔避兩個一獲熟
因為防守一方唔係側面攔截
全速相撞一定兩邊都收皮
定係攻果條友想人地札行馬幫你硬食?
結果就變人地入廠

比人撞個下你估佢唔撚痛架,我踢波都比人咁撞法,我第一反應係嬲唔係道歉
當然事後佢咁嚴重冇人知

無人知

呢球鏟又唔係
波又中晒
又無心浪人
條友甩腳撞埋去
唔係話佢抵死
但唔係賴落個人到啊

防果條友真係硬食既話一定收皮
全速衝埋黎道力好似貨車咁
比人咁撞真係骨都會散，唔係講笑

最多係佢人品問題者
一單還一單
佢發哂羊吊咁唔通條友會覺得佢傷成咁咩

正常中波中腳都會扶一扶對方
條撚樣擺明唔識踢驚人唔死仲浪一浪
有踢呢個league 好在唔同grade

我都覺 甩撚晒腳 防守個個已經唔係去盡
推個個根本想膽博膽博你唔敢撞 點知自己賭輸左

點解唔可以係一場意外，一定要2個球員其中1個要問責
只希望事主冇事

換轉係其他人靚落腳比球證吹都係咁嘅樣啦

下一秒擰轉頭見到條友喺地下咁多人圍住又典下典下咁 仲邊敢郁呀

條友真心要去轉打乒乓球
咁就抽曬筋

問心啦

如果自己係防守條友

見到你典地最多咪扮下野問候下

如果見你駁咀 你咁撞埋黎屌柒返你先係大道理

防守用右腳清波, 完成個動作之後自然係背隻對住條友啦, 咁都俾人屈long人, 真係同情分大晒咩

係咪條友本身有病？

咁都叫浪人
唔保護自己打開心口比人撞埋黎就岩

條友有人品有問題就一定啦
但條友比佢撞到咁 連行埋去睇下咩事都無

無心long
邊個信？

SiuMa呢下應該了起個波輕鬆過

lm

唔撚識踢波果D 9UP怪獸撚識咩叫LONG人咩

屌 睇翻 佢唔烏底 俾條友軋死

仲以為猛虎鏟球.....

高登仔好撚推崇TRASH TALK/撩交打架
你比人撩著左係你問題

班人痴撚線, 發羊吊條友唔識點避免受傷咪傷到識囉

有無人留意到，被剷果個開始開筋時掂到另一個對方球員
條友即刻訓低插水，見無人理佢先坐起身

根本成隊都無品狗閪

點唔彎低呀...自然反應都會啦下話?

Siuma照撞既話條友應該飛出周

佢隊友無品=佢都無品

嗱
條片就得咁多
短短幾秒已經咁多人衝過去睇傷者
正常情況佢隊友都會拉佢去埋邊先掛

我真係唔多信啦,long人通常係發生係爭頂時,一個係空中好易long
呢下兩個係地咁跑,好似防守個個完全預計哂成件事係咁樣發生咁
去波tackle佢撞埋黎呢度電光火石,你覺得佢有預謀知佢去到咁盡
撞擊然後即刻烏低身long鳩佢
一般地面兩者相撞long人真係聽都未聽過

點解你地覺得佢會推咁多腳 一開波個位已經射程範圍

明明攻果個自己推得柒又間硬想去
自己見到前面有人埋緊都唔收怪得邊個

死左未？

真心唔覺得防守個位有問題, 佢閘完個波見到進攻個位個勢咁猛, 正常反應都會舉高手保護自己先, 浪起左應該純粹意外, 佢差唔多係停低左俾進攻個位撞埋黎, 一受力自然縮一縮都好正常姐

你岩 條片一開始既事己經唔會發生

呢d 突發事件，每人個即時反應已經反映到佢地既人品

如果係有心要人既，就唔係咁啦

好撚心D唔識踢波既柒頭就唔好話人突登啦
撞車都會扭軚啦, 彎低避免受傷都屈人有預謀

MK仔死推爛推以為自己好勁

當佢SHOOT POWER 91流嫁?

難得AGGER你

屌你樓主呢啲小學雞，總之自己自己受傷就係人地錯。

受傷條友既即時反應(唔要命狗衝過去爭波)已經反映佢低能

唔好on9 佢有hulk 五個人一齊咁衝上去搶波先啱啱可以逼到佢控甩腳

條片最後個度個條都有行埋去
條片短到咁就話人

撐攻方既唔洗擔心

推多兩推上熱門 cc台大愛撚就會全面進場支援

頂實!

Fire ball shot

ching用自己意志講野

本身點撚知條友咁傷姐
正常反應比球證吹罰都係話自己無犯規架啦(事實依球真係無犯規)

以前落街場踢波成日同人開拖, d柒頭成日自己撞埋黎之後屌9人阻人前進

剷到人炒起晒，第一個反應係攤攤手走撚左去
俾個抽筋仔掂一掂到，第一個反應係即刻訓低插水

你老母個死臭閪真係俾狗屌撚完先生撚到你d 咁既死賤種咁撚無品

開條私家路比你帶波好冇？

好多on9踼呢d濕鳩聯賽以為自己踢英超咁下下去到盡，但段片睇落唔算特別茅，係事後wfc個樣衰d.
平時踼波就算64波我都收腳，傷咗自己受返

屌你老母啦, 你試下無啦啦有條友唔要命咁撞埋你度未?
依球波防守果個好彩, 無受傷
如果佢避唔切就好似進攻條友訓撚左落地啦
差d比人搞到受傷都仲要走埋去關心人

老實講，就算責任唔係防守都度，佢整到人發羊吊仲要擺出一副事不關己既嘴面行開，人格都幾有問題

本來真係討論下無乜野

睇到條西女人家姐話要去報警

真係火都黎

都唔撚知你地有無踢過波, 有條友唔要命撞埋你度
你好彩避得到, 避唔切就入廠
你真係會第一時間走埋去關心人先講啦

點睇紅衫11號 8:25開始睇

同埋我想知條友個樣有幾衰
咪正常話:邊有foul? 個啲樣
攞黎講

[痴撚線］香港石地七人 出現攞命射門

原來呢個世界踢波真係咁撚多人無品

都係同返圍內踢好

防守方根本係保護自己,佢唔咁樣最傷個個係佢,成份抄埋黎
話long人既真係痴線,而家mma打寢技咩, 地面相撞long人
柔道都要用手啦 long人一詞基本用係空中爭頂一方係地面唔跳先long到
擺明意外都講到特登,專登都好難做到

如果防守條友唔係避得切已經同條友一樣入撚左廠
推甩腳成個人去晒真係好撚危險
好彩條友無事, 唔係到時真係唔知邊個無品

波撚就是On 9

rainbow flick

唔好on9
防守條友無回過頭望點知發緊羊吊
呢球波同球証講無犯規其實好正路

進攻果邊拎到durex同岡本兩間一齊Sponsor咁好野既

癡撚線 踢波定踢人呀

成個人俾你long到飛起，仲要石地，無心之失都會正常睇一睇個人啦

我覺得防守個個應該要咁先得

班人一見條友發羊吊就無視左佢既危險動作有機會令對方受傷入廠
明明成件事就係發羊吊條友推甩腳仲成個人去晒先會咁危險

你都痴撚線 咁叫long人
事實係防守條友無啦啦比人成份撞埋黎呀
差d比人搞到受傷呀
識唔識分?

七月一號場波。。。

防守個件無訓地咪輸晒同情分囉

不安

推波唔望前面成隻牛咁跑
咁樣都比人浪起只能講ON9

冇睇開波既小朋友,見到咩叫long人未
基本就係空中先會long到
地面long人真係笑死人咩,意外講到特登

4星skill move

一句啦

有品既人就算真係唔小心咁樣long撚到人仲會唔會擺個咁樣既樣出黎呀？

我自已黎講至少say個sorry同俾返個波人啦

好唔好波唔緊要講真，最緊要有品

大家都係踢業餘玩下，第日仲要返工

屌你推甩仲要撞人食屎啦肥仔傷左都係你自己攞黎

未睇片，仲以為落腳剷
睇完片，體撞嚟喎
攻方推甩腳，防守食位，攻方收唔切撞中防守球員

唔小心long到人就係姐
宜家防守條友差d比人撞到入廠呀
佢業餘踢下波點知遇到個唔要命既波牛成個人撞埋黎
差d弟日唔洗返工

咪就係，成班波牛話唔係特登/係正常保護反應就可以唔理 拉一拉人起身，問句有無事好基本啦

上面已經有人話條友之後有行埋去睇下傷者有無事
但佢踢緊聯賽, 算係有球證既正式比賽, 覺得自己無犯規緊係第一時間同球證講啦

你都識講踢業餘玩下啦

進攻條友甩哂腳仲唔收撞埋去,防守個差d重傷

一單還一單啦 講緊攔截嘅方法冇問題唔等於條友態度冇問題

防守個個最錯就係無碌地

想打交就真係呢個時間行埋去喇

就咁撞可以重傷
你踢撚過波未阿？
清

攻方都係飛起撞腦先會重傷咁

痴撚線咁樣彎腰炒起人

話long起人嘅
long人係要跳起頂頭鎚
其中一方故意唔跳，係地面騷擾對方落地，咁先叫做long人
話態度嘅人，條片咁短就可以判斷到？條友攤開手唔係wfc，係同球證表達佢無畜意犯規，唔好見到人哋攤開雙手，就以為人哋wfc啦

整組隊波衫任加sponsor 未見過真係有人捉

條友態度有咩問題? 3 9唔識7
如果個動作係無問題既仲想點 洗唔洗去埋7仔買支野飲比你?

彎腰炒人都得
咁唔差在
籃球zip腳合理啦

要對住鏡頭道歉

兩回事喎，炒起人明顯攻果個收唔切

官宣道歉

話靚波無事嘅撚樣係咪淨係睇波唔踢波 浪起人喎中波先大撚曬？

如果個動作係FOUL當然要道歉啦
但如果係中波先而又無問題 你理9得佢咩樣
事實上佢係無錯 你無權控制人咩樣

英超黎？

香港就黎變大陸架啦
大陸撞車黨自己撞埋人地部車度呃錢
香港業餘聯賽自己撞埋人地度話比人long傷

對住球證示意無foul都可以屌餐飽

用籃球例講足球
就當你籃球咁計，對方得咗位，你波仲係手就你帶球撞人，波離手就當你已傳波，對方無阻你前進喎

受傷條友以為自己踢緊職業聯賽
咁既波都去盡, 差d收人山

點撚知你呀,成份撞埋黎,如果唔保護好自己,一野撞過黎真係可以好傷喎
如果係成份連手爭咁撞中個頭,唔傷呀

屌你老母
比著我清波比人咁樣怒撞埋黎我屌佢老母啦
仲要同佢講返對唔住
傷者為大呀？
佢要同我講對唔住先啦

6-4波，守6攻4，攻方自己唔收衝埋去，守方保護自己，你炒左埋去跟住傷左，咁都有得屌人防守狼死

樓豬依家實腦充血發羊吊咁款

進攻條友飛埋過黎 好似對面射波咁 有啲人都會下意識好似防守球員咁避波 唔想正面硬食球波
同埋zip腳應該對應返爭頂有條友係地下蹲低唔跳起

係咪屌緊進攻方其實
呢單野係佢唔收先會撞到咁,咪講到防守個會估到佢咁樣撞埋黎
long人呢下就當係專登都係被動黎

agger

我意思係灰色地帶
你地用球例去睇件事

守方中波彎腰炒人 無吹就合理
一籃球zip腳 無吹就合理

其實個家姐報咩警
係佢細路撞鳩人地

話防守有問題果班人應該係出地鐵比入去班人撞都會say sorry既

覺得中波後嗰下都係保護自己
如果唔轉身 對面就正面撞埋黎 嗰時到自己傷

不過撞完人個撚樣衰咗少少

你答句野同我講果句有咩關係? 文盲定on 9 呀白痴

真係終於知道點解踢波可以咁撚多閪人

淨係呢個post都幾十個隨時

報警呢下真係好核特

番去打乒乓波啦

撞到條友飛開啦

跟本進攻球員撞人，點知自己傷d 就怪鳩人
各位波友應該組團去屌鳩傷者
佢呢d 踢法自己傷就抵撚死
仲要害埋人
唔該以後咪撚再踢波喇

無恥

啱
永遠有啲人覺得防守球員奉旨要讓路

你搭地鐵落車果陣比上車d撚樣撞果時係咪會擰轉頭睇佢地有無受傷?

個個都覺得係正常野 但其實有無諗過條友撞到人long起左個下應該衝翻去睇下咩事say 句sorry唔係唔撚關我事咁樣呢

笑撚到
你話佢tackle嗰下踢中晒你就話應該要即刻耍冧
73波clean tackle仲要俾你牛咁撞完
踢開波球證一吹都緊係話自己無犯規行開架啦
何況當下根本無轉頭望條友傷到咁重

你個名真係岩你, 自暴其短on99
人地係同球證講自己無犯規呀, 乜撚野唔撚關我事

無人叫佢讓
呢家好明顯係防守條友驚正面撞 就彎腰頂

驚撞踢乜撚波

你係咪曲線

防守方無轉頭屌尻條友其實已經算eq 好

應該硬食

進攻球員自己on9 比人拍埋黎又甩腳仲撞埋去
防守條友邊有錯

我認同你阿
Agger 清

不如全部人跑開任你踢啦

無人叫佢讓
呢家好明顯係渣車條友驚正面撞 就扭軚避

驚撞渣乜撚車

唔應該硬食應該點？

年中唔少球員同球證講good foul
都要俾人當wfc

未睇片以為係好狼死既落腳飛鏟,睇完片覺得係意外,推波果個仲快過攔佢果個,咁仆法緊係傷啦

攻方咁樣衝埋黎 俾著我清完個波都縮一縮啦 駁一齊傷咩

佢係彎腰坐低個身

樓主朋友 全面進場！

我想表達嘅係身位問題，唔係小動作
人哋一早企定定等你衝埋嚟，你唔收步唔避開嘅，唔通要對面成隊人讓開俾你帶波入龍咩？

系你老母
on99咁

你條腰天生向後
上身直晒都叫彎腰

正常見到人咁樣唔收制衝埋黎都會縮啦
我防守到先點解要比你兜口撞
兜口撞又會唔會一齊爆缸？
當然如果是但一邊收都唔會搞成咁

企定定雙方都硬傷
佢縮低身，係做咗cusion幫你卸力啊
佢唔咁做，撞得你仲甘呀

開得post就預左有兩方面意見我無所謂
係唔知特別有兩三個覆post仲積極過我
真係唔知係咪對面隊

強烈建議你報警

nice tackle黎喎，不過條友使唔使咁緊張即刻同球證講唔關佢事，正常都應該去睇下攻方有冇受傷啦下話

就算係對面隊人地都無做錯啦
借啲意講到人地係錯嗰方要辯護咁

1. 如果比你批鬥公審成功
咁以後街場唔洗鬥波 得返d養生阿叔妹妹下踢衛生波

2. 叫你朋友個家姐收收皮先

你收咗票？

香港足球所以咪咁廢
撚有人夠膽打防守

咁呢條友打到港超未 咁識防守

冇踼開波唔知邊個錯
就咁睇片攻方條友咁樣撞埋去 普通人遇到人飛咁快撞埋黎正常都會彎腰低頭保護自己先啦唔係咩？#???條友唔係沖得太快點會沖力大到成個人long起埋

關咩事
係度偷換概念

如果發羊吊條友無受傷, 應該開左拖

起底la，唔好放過俾仆街

話人有心long真係好痴線
要係地面撞擊中long人,有心long真係
意外唔撚比咩

咁就要開拖
番去打乒乓波啦

就係人地clean tackle都要俾你地講到防守方係仆街
都仲想係到偷換概念

唔講以為啲足波撚場場踢緊歐聯冠軍戰呀

屎波都算啦 仲要打矛鳩到咁西款

認真踢波 唔駛代表 你喺場上可以唔駛保護人地 or 自己既身體囉 , 不過班足波撚係咁撚西自私架啦 , 抵佢地溝唔到女

點解你地覆得咁積極

大家都係就咁睇你呢條片照講
如果你有第二條片影得到守方犯規嘅，咪擺埋上嚟大家討論下囉
逐個觀點討論，無話幫邊隊

你個topic on9囉, 仲問
攞命攔截, 引人入黎睇下咩野一回事
點知原來係標題黨

開唔開拖唔敢講
睇到標題咁講以為擋個個錯 特登睇多幾次條片都唔知防守方有咩問題

覆都唔得

你唔入fb 屌鳩埋個版主 ?
我成句都係引用佢

我上面話支持你架

想公審人
有反對聲音就話人地覆得咁積極

貼係連登唔比人係連登講

落地後抽哂筋，即係頭落先？咁都冇後遺症？

講返俾你知點解咁積極啫，大家都俾標題呃撚咗

原來我有叫過大家停 ?

好撚憎D踢街波都踢到咁狼死既人, 屌佢老味班仆街真係為左踢波連人性都冇埋 試過比呢D人整傷, 因為自己根本反應唔切佢果種狠, 佢老味

原來覆post覆得快都唔得

成班玩開玩具冇踢過波嘅衝出嚟柒，又話彎腰又話性咁，有隻牛衝埋嚟正常都會縮啦，進攻球跑到盡唔收制唔保護自己怪得邊個，明明自己攞嚟，仲要瀨地硬批鬥防守球員，惡撚過狗

另外又一班人屌個防手球員冇品唔關心人，姐係條友如果有口德就無錯。成班口德村村民又出嚟用口德做對錯標準

仲有班人當受左傷就係大晒，一定錯不在傷者，一尾盲撐個傷者再抺黑個防守球員。成班高地撚諗著撐傷者就啱撚硬，唔撚用腦

又屎波 又矛波 之後仲要講到認真踢波 少不免受傷啫

真係睇到出班足波撚有幾 on 9

咁多人覺得聯賽=街波
咁香港足球水平真係無機會進步

咪係 睇見都痴撚線 剷人條友仲扮撚哂無辜

屎波係推甩腳嗰個喎

你真係人如其名呀

自己睇片啦, 個球員進攻, 仲要啱啱想加速咋, 佢做過乜野呀 ?
佢咁樣畀人撞低都要負責呀 ?

係囉, 你係咪想講 唔撞得就唔好踢波呀 ? on 9仔

係 推波推到甩晒腳仲想膽駁膽撞埋去真係痴撚線 最驚同呢D人踢

唔係話針對, 街場d玩具撚係咪都foul人打手架啦
佢地覺得進攻一定岩晒都係正常心態

想拎幾多同情?
怕受傷不如帶番個頭盔護膝先開波啦

睇唔到防守果個有咩問題

你甩腳，佢到得快過你，你收唔到撞埋去

btw 好多垃圾聯賽d人去到盡當自己職業球星，聽日起身記得返工返學吧啦

你都 on 撚 9 既 , 照你地咁講, 撞佢嗰個係好波既話 就唔駛暴力攔截佢啦, 反正佢都推甩腳啦

白痴仔

街場球王SIUMA點睇

攻方甩腳 守方其實殺晒個波
守方轉身個下其實係有D保護自己
唔通人地撞埋黎真係正面硬食咩
佢係仆街在個死人樣唧

我又覺得冇咩野喎
如果真係太狼死對方一定衝上去圍條友啦

暴力

屌前面班友有冇真係落過場踢波

暴力攔截

你都係玩開玩具，睇清楚d啦，擺明係進攻球員自己想攻爆上去又推甩腳自己撞埋去防守球員啦，邊個撞邊個你都未搞清，講撚中左你就係盲撐傷者抺黑防守嗰班

d玩具撚鬥波成日撞落人地度剷籃然後話人打手

唔暴力 ? 都唔明你地睇乜鳩既

進攻嗰個身形大過防守嗰個, 但撞埋一齊之後, 一個被撞到訓低, 另一個仲企喺度笑口柒柒

就知擺明防守嗰個相撞一刻 出既力 係遠大過 進攻嗰個啦

邊個為左球西波 無收力, 盲既都睇得出啦下話

有人傷左嘛，口德村村民全面進場。

就係唔明 班足波撚憑乜撚野 咁撚大聲, 又屎波 又發矛 又唔識尊重人, 成班正廢物嚟

有冇中三physic同學可以幫我解答下佢

有冇讀physics?

我上次對小販管理隊啲人，衛生波
單對單條友，波已經推過左佢，佢唔知係唔係踢英超(護級賽咁)4百4咁直接向我大腿膝撞埋去，好左我隻腳咁有番小小肌肉仲企番係到
即刻屌佢老母，我唔主張打架，啲隊友都話有冇過分啲呀，之後仲有幾野收山腳
隊友即刻話唔撚踢換心走，唔會再約佢地踢

未上籃已經嗌定foul

1999，又話人大份又話人唔夠力，你行路比條樹枝Kick到仆街又係條條枝出力遠大過你好多？ 你都on99

話踢下波姐唔使咁嗰啲
業餘波雖然係廢咋
但唔代表唔使認真踢架

何況只係好合理既防守動作
佢亦都只係向球證示意無foul
片尾佢都有走去個傷者度睇下咩情況

護航d人真係痴撚線 咁樣的確係正常搶波？
你睇邊撚個球星會衝埋去搶完波之後烏低個身浪起人？
成班都戇鳩鳩

上面up乜撚野中波先
中完波打鳩你都得？

傻鳩，你唔知態度可以決定你個罪刑判罰輕重架 ？
態度可以推論動機，動機推論罪責
唔小心介親人vs. 係啊我要介你啊吹鳩咩

防守條友現實一定係啲仆街嚟 睇住進攻條友跌覺得佢死佢事咁

未見過有球星失去控球權仲撞埋去整傷自己

落得場邊個想輸，認真踢有咩問題？
最大問題係唔識保護自己姐，咁都去到盡

對面都沒沖自己沖埋去又真係唔怪得人
成隻牛撞黎仲硬碰天硬咩
真係唔怪得人

戇鳩仔跑果下會收得切？
唔好掛住坐係度睇波唔出去做運動啦
好老實講踢波有碰撞係好正常
我自己mark人都會撞埋去
但撞完佢失平衡我一定會抆一抆佢唔比佢跌
同埋一定唔會專登烏低個身浪起人

玩開玩具又冇睇波就出少句聲啦，頂波落地比人浪起，單刀收唔切制比守龍浪起成日都有㗎啦，踢職業嘅識得保護自己同草地先冇咁傷到發羊吊姐

你撞埋去就話有準備姐
而家係防守俾人撞喎

跑果下收唔切, 咁你都好撚廢下
e d波正常都係貪隻腳去波就算, 成個人去晒好明顯煞唔切, 係自己問題

其實你地係咪智鳩障呢 ?
乜撚野呀自己沖埋去 ?

根本就係防守條友為左封佢前進路線 , 去閘鳩佢, 令到畀波過唔畀人過
進攻嗰個起動左, 可以話停就停 ?

仲有, 防守嗰個照你地講, 係有人沖埋去既話, 點解佢可以撞撚完仲企喺度呀 ?
根本就係 防守嗰條撚樣特撚登側身閘鳩佢位等佢撞埋去

咩居心 心照啦, 成班仆街仔

呢球波
條友傷到咁係不幸
掉翻轉好彩防守嗰個無扎行馬鬥撞
如果唔係又係另一件不幸既事

玩玩具？ 所以依家咪玩緊你老母囉
頂波個人跳起比人浪唔出奇 個龍撲波浪起都唔出奇
但依家係衝埋去撞完浪起人喎
唔講以為打緊欖球

人都傷咗積下口德啦
in口德we7

居然有人拎職業球星黎比
專業既見有人沖埋黎緊係知最好係點應對黎搶波
餘業既見到有人發癲咁撞埋黎彎腰避有咩出奇？

哩下防守真係無問題，中波浪起人周不時都有，
佢之後個反應都好正常自己無犯規但比人吹唔係抱頭掩面就係攤手架啦

專登要傷人會烏低身，見有隻牛鳩衝又係會烏低身縮埋保護自己

你係要有罪推定話人一定係想傷人至烏低身，惡撚過公安

咁個波有冇過到
照你咁講 個個起動左推到入龍都得啦
反正唔停得大晒

所以你咪鳩下鳩下連業餘都冇份踢囉

最好笑又話人職業球星咁下下去盡

推甩腳都去盡
唔撚知以為55波唔去盡比人話鳩下鳩下

修正

唔咁閘係咪應該石地落腳剷

人地防守嗰個腳又出得快過你
點樣比波過唔比人過

防守個人有責任,但係唔係話入晒佢數

佢烏低身都係保護番個頭,只可以話經驗唔夠,兩個撞埋個時無望到對方,自己縮埋一舊搞到浪起對方,BTW希望受傷個位人兄無事

話係攞命剷既有無踢過查實

呢下根本係clean tackle 你衝埋黎佢用背脊擋住 牌都無啦

講乜柒比波過 唔比人過 明明就無比到個波過

定應該跤剪腳夾落去？

進攻推甩腳 防守去清波好正常
進攻條友有三個可能
1.錯誤判斷 2.唔識判斷 3.望住地下或者個波跑
基本上防守真係冇犯規
自己推甩腳又唔睇情況死去
只可以話係不幸
經一事長一智啦

痴鳩線
clean tackle 比佢講到咩比波過唔比人過

未睇片以為飛鏟鏟斷腳
點知原來普通standing tackle

我都以為係
點知係進攻個個自己攞黎

他首

踢街場私league真係老閪都留半步
你話我hea都咁話
睇住個fd斷acl抖足大半年
真係望到都辛苦

怎樣才可以進行攔截動作
1 對方推甩應該先讓對方取回球權
2 只能在對方沒有跑動時進行
3 要對方熟知你的存在

咪係
咁飛起法其實真係自己攞嚟

如果條友死左 同差佬講中波先會唔會無事

要留都係進攻條友留啦

個 challenge 不知幾靚，我敢講如果係世界盃出現一定冇人屌，只不過咁岩帶波條友有病

叫你個fd要定期檢查 呢五年都要
我小學有個同學 pe堂跌親 撞到個頭 個下冇事 睇完醫生都話冇大礙 一年後 無啦啦有一日開始冇上堂 後尾先知佢因為呢一跌 唔知有咩後遺症 冇定期檢查 就過左生

推到條友上法庭

無問題
唔覺防守有錯

有咩事講真

如果真係有事，唔誤殺都賠撚死佢

其實都想知
如果條友本身有咩隱疾之類
咁樣整一整死左,會點

就算無事都一世有陰影 唔敢再踢波

參加得實有咩意外死亡唔關佢地事呱

係咪攞命我又唔係好覺
同埋佢浪氣條友應該都係順勢姐
但個反應就真係好撚鳩屎

認真佢咁沖埋黎 真係好下意識咁避衝個條友 最多都係最後果下幫佢收一收條力唔洗佢一下咁樣360撻落去 唔係就等於比佢rugby咁一野撞落黎
好明顯係受傷果個冇保護自己死都要去出事啦下話

好冇品 wfc 樣

不嬲d撚樣踢街league激過踢世界盃

佢個反應似我都冇踢中佢你做咩吹我咁

咪係 咁樣死衝踢波真係好危險

好多時真係收步比人清左算
人地清就一腳簡單
自己夾硬去自己蝕底

姐係人地撞埋黎
我為左佢唔傷 我自己要硬食？

其實佢係示意比球證睇架喎
點解講到佢咁冇品咁,呢下好正常既示意黎喎
佢都未必知後面個咁傷啦,條片就咁完左,之後有冇睇佢鬼知咩
睇段片連隊友都唔知佢咁大鑊啦,如果真係好差呢下
一早比人圍左打緊交啦

佢片尾有向後望，但都就咁行開

下 真定假?
咁撚樣都可以告到人破產?

呢樣真，識人同人搶頂第一點，頭撞頭，咁就失撚左憶。

佢仲要係俾我地隊波其中一條友話佢打前斬俾佢成日唔頂，結果呢條仆街就俾我地成班絕左交。

普通league根本就唔洗咁

地庄隊波係矛 但係呢下又唔覺得有咩問題 進攻果個一推果下 見到地庄想出腳個球證都已經醒吹定先 只係估唔到會咁大件事

邊個教你係咁樣姿勢清波阿

成日話清到波就得 呢下係要埋人喎

係呀，d龍根本想收你皮，都唔係想要波

年頭同FD踢 同一情況 就係死去 申隻腳出去個陣比FD 夾一夾 咬撚左柴

佢一清波果下唔係出腳係成個人去晒咁封

失憶

同d公路爆彈冇乜分別

問題係其實個防守者出黎個時仲有好多緩衝時間比個進攻者收油

話冇問題個班都痴撚線
呢個係石屎場呀
唔係草地場呀!

老實講，意外嚟啫，你唔係高速撞人點會比人long到，人哋烏低身有可能係保護自己，你撞過去long起咗就一定係你侵犯到人唔係點long到你 張cap圖仲起咗人一肘

技術上完全無問題
進攻方推甩波仲博老命死衝撞埋去
防守方清完波係比人撞先縮一縮long起左佢
撞完佢完全無望過後面 直接望球證示意無事
好明顯佢唔知條友咁大獲仲要會發羊吊

事主之前有冇試過發羊吊？

而家進攻者有權去收油唔相撞,唔怪進攻者反而怪防守個個做咩要去tackle

係，年半後先記得自己老婆仔女同我地

然後我地問返佢知唔知自己發左咩事，佢完全冇印象

好彩好得返

屌擺明進攻果個自己推甩唔收想去先搞成咁啦
意外嘅野冇人會想 一開頭佢d隊友都冇諗過咁大劑啦

膊頭行先喎 除非睇錯啫

呢隻清波 我諗英超教練都唔咁教

更何況地區仔

無計，網民只會睇下邊個傷，eg the rock比人撞之後The rock 太大隻變左撞佢個個傷左佢無事，網民都會屌The rock

石地場應立例不可防守

受傷嘅大撚晒.jpg

咁有無後遺症
同埋個段時間點過

Agger

守個個踢走個波見你仲衝埋你咪縮
期實邊個攞邊個命你地知唔知

呢d直情係自殺添啦

唔用膊頭行先黎保護自己，唔通要心口碎大石？

攻方推甩果下佢已經拎好晒個位去做tackle tackle完之外攻果個收唔到炒落佢度 明顯係攻果個唔收去保護自己 只不過呢d波其實一腳篤走佢咪清到 唔洗成個人去

More

後遺症好似就冇，依家仲會踢波，我地成日好刻意叫佢輕鬆d,玩下咋，好驚佢又撞親。

住左10日院左右，出返黎照返工，老細知佢咩事，工作技能又冇唔記得。

點解唔得？如果事主之後有後遺症，睇完醫生，醫生話係同呢次撞擊有關係既話一定有得告，又有片，聯賽又一定有果條友既資料

你咪球星囉

你訓醒未

防守個姿勢點講都唔通啦
唔係銀走左波就叫清
而家個姿勢係要埋人喎

你係咪當左佢打人？

一齊踢波 正當防守 佢自己沖埋去

肩係膊頭

哩d真係等讀法律既人解釋吓

呢球守個個如果唔係用埋個身位黎保護自己，只係出腳，佢2個是但一隻腳可能已經斷左

做乜尻

On9啦，識人出去打籃球嗰啲街聯，唔小心批㬹打爆人地果頭，條友告到佢上法庭，賠咗幾皮野加堂費

踢開波都知，防守果個都要保護自己，佢咁樣紮定馬其實都算正常，帶波果個真係唔應該照衝過去

問題係防守果個仆街之後個反應好似唔關自己事咁先on9, 大家踢波都係求開心，自己有冇做錯都應該去睇下對手有冇事，唔係咁撚樣囉

佢最尾甩左腳比油加多腳先撞,
防守果個CLEAN TACKLE, 用膞頭背脊保護自己一啲錯都無
乜柒要埋人, 睇多幾次啦

好撚心寒睇到

你都識講批㬹打爆人地果頭

而家佢中波

唔係整跌佢癲癇
係佢本身應該有病

法停唔係咁計

我就係咁, 上個月出腳清, 人地唔收炒落我隻腳度, 咦家傷左膝頭, 到咦家都未好番做到運動

第二條女ig?

如果有架間單車炒埋嚟，我避唔到縮身擋，結果佢死我冇事，我係咪要打靶？

咁失左憶個時點？不停同叫老婆仔女洗佢腦？

你法官定律師？

如果你係跑緊步, 就算你唔係單車徑跑都預左比連登仔屌撚死

批㬹唔同
呢次有埋片睇 大家都係去緊個波，唔明點係個半秒度睇到所謂特登long
踢得波 根本就有對運動危險性既預知同自己有責任
英超球星隻腳咁值錢d球會都未告人傷人

On9
防守球員篤完粒波
條友仲沖埋黎 唔通硬食？
老閪都保護自己呀？
進攻球員大份過防守一個碼
唔縮可以點？
咁叫long起人？
無話條友 以為自己食硬夠快過到
On9

Sor佢老母咩，撞人嗰個知唔知人哋都要返工咖 比佢隻波牛撞過嚟壓住唔死都一身傷啦

家姐話事

明顯唔係蓄意傷人點告
有哂片更加係支持防守者既證據

我普通人一個

樓主捉蟲

咁你又知法庭點計?

防守個隻腳清個下仲提高緊

攻果個無避既話斷下腳啦

成個tackle上身又打中氣門下身又去埋腳喎

係
唉 上年有一日我踢踢下波 有條友撞埋嚟 點知佢撞死左 我而家仲坐緊花廳呀

因為身邊d人上個幾次庭

清波果個仆街狗 不過攻果位都唔抵幫
大佬你推甩左 見到人埋你都識準備好撞啦
唔係就咁直衝埋去掛 浪你唔起都訓左係度啦

告進攻果個撞人就差唔多

進攻果個比人LONG起埋 力都未發到 仲比人告返轉頭

你講返出黎笑唔笑先

咁講法推波者咪大哂
全部防守者都要讓路
3米外唔郁都係阻人前進

點為之抽水,,, 依個情況無人會預進攻方推甩左仲去到咁盡
有心明知你撞埋黎先叫抽水

哇 你用咩慢鏡睇？ 讀埋心？
我睇到腳面踢走 係進攻員無收過步沖埋去
介唔介意 cap圖 指示下真係踩落去？

知唔知咩叫浪起
佢依家係騎落人度喎

衝到成架貨車咁撞埋去叫未發到力 你講返出黎有冇笑先

其實真係進攻個主動撞擊
防守方合法清波
除非你證明到條友係畜意lkng 佢 唔係保護自己

呢件事唯一錯既就係防守果個點解無受傷,

如果佢無保護自己, 出腳清, 就會比進攻果個一下撞落地向後跌, 抽筋果個就會係佢

到時連登仔就會開

[痴撚線]香港石地七人 出現攞命衝撞

屌你老母 你係咪覺得好搞笑
縮番入你老母個臭閪度啦

你撞我, 我LONG 起左你, 我錯啊?
你講返出黎笑唔笑先

佢自己撞埋去先比人晾咋wor

攞命攔截原來係自己攞命

除非防守條友讀心讀到進攻條友推甩都照去盡
否則點都唔構成抽水啦

講緊甩左波 大家都去緊喎

你係佢朋友呀嘛

踢波 唔係打摔交 帶波果個點樣撞人阿
而家唔係防守果個企係到紮馬LONG
係佢都有向前

其實防守果個如果唔縮一縮

瞓低果個係自己

進攻唔收步係斷腳 點睇都

佢自己推甩左想去埋咋 咪撚笑死人啦

推甩左波仲叫唔叫帶緊波?
爭波同帶波係兩回事黎

討論下姐 冷靜d

進攻嗰個個波同隻腳係咪痴住

我cap返比你睇

呢下準備落腳
已經打斜個人 準備伸腳

呢張 中埋波 都係打斜左個人
但佢腳未落地
點樣見到想抽人水？ 刻意long起？

老實 做運動梗有損傷
批爭都真係一野打埋去 理你有冇心
呢個去哂個波到 冇主動攻擊中你身體
而你收唔切撞埋黎引致受傷
咁都入既仲有鬼人敢去競技
比人撞個個其實受傷機會都好大

成日講到人哋烏低身烏到攔腰咁專登整傷人，微微彎咗彎咋，避慢少少仲食人一肘

召喚傷者家姐

依球淺藍波衫係推甩腳定帶緊波?
如果有人連推甩腳同帶緊波都唔識分, 好難溝通

點樣比波過呀 clean tackle呀on9

下面張圖
如果防守唔縮真係到佢俾火車撞

明明仲有咁多緩衝時間佢都仲撞埋去唔收油先炒起左
佢自己騎落人度話人浪起佢？
兩個頂波有一個唔跳就真係浪人啦

上面有人話進攻方帶緊個波, 我想問下佢識唔識分帶甩波同帶緊波姐

防守者對腳就種死咗
邊個踢中邊個小腿

睇完都淨係覺得進攻收唔切跳起避推埋防守多，多過防守long佢

wfc果條友之後幫佢撥風撥到白車黎wor 點睇都唔似咁冇品

個馬扎唔穩有機會俾佢禁到跪係到

哇 比埋你
想請教 巴打點解圍？
掂到波就要收腳？ 定比力踢走波？
佢想清走個波 一定要完成伸埋掛？
叫專登？ 我真係睇唔到專登喎

真係有巴打踢波 清波係一掂到波就收力？
你唔屌進攻球員 甩腳變七三 仲要死去
癲癲地
要怪就真係怪 防守球員無硬身 無比人撞開

你擺自己出黎 跑左3,4步都仲未追到波 呢個就甩

今次條片有咁遠咩 未撞之前其實仲修正到個波

如果咁都係浪
咁你沖去5米遠既人個度搶波撞落人地度炒起左都叫浪？

除左防守果個企係原地唔解圍, 進攻果個可以點樣修正到

唔係跳起。佢識收就唔會炒埋一碟

係條友衝到埋去，正常重心傾前，身行先
防守就腳前身後

進攻嗰個隻腳無位落地先long起

推離腳都仲去
如果守果個縮隨時自己有事

廢話少講, 中波先定中人先

有咩好拗

上面清波張cap圖都見到進攻方係至少差半步

咁多時間比佢收油佢都唔收

同意

其實依球本身唔洗咁傷, 如果進攻條友有預備相撞之後點落地
但睇片佢比較似掛住去波無理到會撞咁樣

點證明一定係佢剷傷？

一 防守球員用鏟 仲要訓係地鏟，咁進攻一跳就避過
二 防守球員企直做紙板 進攻球員係cap佢 之後撞低防守球員

轉個角度睇 對於呢啲推到曬甩腳嘅波
如果守嗰個唔係閘落去
而係一腳清走個波
攻嗰個咁樣去法 一係防嗰個比佢撞撚死
一係攻嗰個實貪多腳想再推
防嗰個清完 個follow up 動作踢中佢
做任何運動唔撚用腦 真係好危險

我覺得冇矛佢喎 推波戈個輸經驗啦
講真 依d波自己推甩 人地中曬波 收腳就人情 唔收你撞埋去都冇得講 73波死去 講句唔好聽 依下係自己申請

呢張好明顯佢收唔切掣跳起預左硬撞，係咁唔好彩防守卸得快

其實唔撚洗咁在意, 你整9人,下次肯定比人整反. 個個都應得你依家
下次到你帶波真係小心D

推甩仲去波就一定唔岩, 係睇下整唔整傷人架姐
推甩波仲去盡100%危險動作

訓地鏟
進攻收唔切制踩死訓地個個

進攻果個狼到自己中招
成件事防守無問題
如果咁都告得入
以後都唔洗街場防守

呢張睇到啦
帶波嗰個貪盡晒都未到
係推甩喇掛

歐聯戴巴拿有球又係
推甩仲想搏，一嘢抽埋去撻q
反而吹摩迪

其實呢, 除左唔識踢波
正常e d 73波自己有優勢洗乜落地剷
又唔係要落腳貪盡先快過進攻球員

石地訓地鏟,你係咪真係享石地踢過波

佢照沖仲要伸腳 差好遠喎
多左你所講嘅 阻傳球路線 已經唔一樣啦
防守者變傷者喎

有個fd石地成日鏟波鏟到流血

阿古路爭咁多步無必要咁樣封清波，個位置仲要係邊線，加上鞋底去先，好明顯有心抽水喎

之前有d on9 留言屌佢態度差，做wfc手勢，冇球品
防守個手勢只係同球證講佢冇犯規(當時進攻方只係跌低左未有事，
而當進攻抽蓄果陣，facebook d comment有提到果位防守球員係有埋去幫手同埋除衫幫佢撥下風，只不過video冇出現過呢幕

阿古路呢球點做例子阿 一眼睇得出推甩左好多步 仲要印人
同今球差咁遠都有得講咁耐

有個fd石地成日鏟波鏟到流血[/quote
以前有個fd石地做龍門飛撲撲到成身損撚晒

無計啦 要犧牲下防守球員啦
鬼叫佢今次 無錯比人屌咩
要做到比進攻球員無受傷 咪佢自己傷傷

點解攤咁盡呀
咪因為推甩囉

只係想問下果位巴打識唔識分推甩波同帶緊波姐

係樓上夾硬要揾黎講先覆佢，唔係會唔死心

睇番原片直頭撥到白車黎

佢定格嘅咩
貪盡攞唔到波佢都會再衝前

屌你咩 佢已經加速埋再伸盡呀

好成功幫防守條友塑造左無品形象
樓主就算唔係有心都做到幫兇謀殺左一個人既人格

講緊呢步盡左拎唔到
唔係講緊佢一字馬咁貪盡
佢下一步一樣係高速跑緊

係呀唔洗解釋呀，咪進攻囉
佢唔衝前貪盡咪唔會撞囉

咦 原來你真係唔識架

伸盡隻腳都掂唔到個波, 咪姐係代表個波係屬於防守者既身體範圍囉
你去侵犯人地仲怪人地撞你?
點睇都係你撞去人地身體範圍啦

踢League黎講,真係錫身D好. 佢真係好博所以先攪成咁.
不過老實剷人果條友都係閪仔黎.

佢貪盡都貪唔到咪代表佢判斷錯誤, 球波係屬於防守方身體範圍囉

張圖貪盡嗰刻防守員已經中波
半秒後就種死對腳
我真係想知邊個出力

痴撚線
企得穩都叫整9人
我搵隻牛踢波咪贏撚硬

你要拗到佢高速跑之後1下收停咁無得講

照你個方向，係咪防守球員發完力清走個波然後再0.1秒爆發向前撞進攻球員

果個位明明係屬於防守球員既出腳範圍, 而唔係進攻球員既出腳範圍
你衝去人地既出腳範圍度點都係你蝕底啦

唔撞人點浪到呀？其實你明唔明貪盡點解

進攻球員一路跑緊架大佬

話 foul 嗰d應該未踢/睇 個波

佢下次比人整,整9佢果個人都會企得穩㗎

呢下吹都係石地保護番個球員先吹

由得佢繼續死雞撐飯蓋啦，邊個唔岩都已經好明顯，佢係要繼續話防守0.1秒爆發撞人真係會唔夠佢講

守果條友靜止狀態如果唔避一定食曬力
到時骨都散

你咁撚醒實搵到隻牛踢啦

FB reply:
其實個版主只係放咗受傷後既一段 點解唔放埋成段直至防守果個 望後去知道佢有事果陣即刻行去後面睇佢 同除咗件杉一直幫佢潑風直到白車黎到 同埋驚佢咬到自己比隻手指佢咬住？單單話佢地撞完之後做個唔關佢事後而公審佢 佢個動作明明係同球證講佢係無犯規 佢亦都對自己既攔截充滿信心無犯規先會對球證咁表示 而跌底果個係仲未有任何症狀
係知道有事果陣 係即刻行埋去睇佢有無事
老實講 如果有經驗既都知道如果防守既放軟曬一定都會好傷 佢都只係保護自己 咁到時防守方受傷 唔知道你係咪亦都會打出標題話攞命既進攻？ 我亦都唔明點解有人話可以搵人殺咗個人佢 一件意外事件 比一個標題影響 從而令一個無心既人不斷被攻擊
我知道網絡上係唔洗負責 但希望大家客觀睇返件事 同埋希望出貼者再睇下片既後面撞到佢果個人盡力希望幫到佢個樣

阿古路球波夠係伸隻盡都掂唔到個波啦
咁阿古路係咪無撞埋雷斯度?

咪係....進攻推大步條友咁樣衝埋黎, 本身就搏防守條友縮...

應該問, 防守條友要點做先可以格到個波之餘又避開衝力/卸左道力

呢球個防守球員收油側身比人衝埋黎都有可能會傷到自己，期實已經留左手

如果佢硬淨d 用個博頭衝埋去，就100%對家食晒自己唔駛傷，街場大把人會咁做亦到好正常

咁都可以話人冇品

LM

cut到段片咁樣已經有心謀殺一個人既人格

唔烏低點護頭...正路護頭行先架啦....唔同好似拍武俠片轉身但係仰頭咩...

防守個個中完波可以種到腳證明佢本身已經收緊步or過程冇快跑所以唔洗碎步緩衝，進攻嗰個貪盡都攞唔返證明佢係推甩同錯判自己攞得返，咁點解人哋收到步你收唔到？因為你成隻牛咁死衝囉！點解收咗步都浪得起你呀？因為你成隻牛咁死衝囉！

你冇人駁到我上面咖撐進攻方既就唔撚洗討論啦

拎手推一推停條友

呢一球如果唔係進攻條友落地後抽搐根本無得煲大，齋講動作其實好合理，唔明防守條友有咩問題

今次真係唔知邊個炒晒車

姐係進攻球員隻腳貼地就唔會撞埋去?

本身成件事去到發羊吊之前就好平常嘅

根本攻方大踏步想嚇走防守者之後就可以長驅直進
結果人地唔走佢就騎左上人地度吹跌番落黎
原本無事但又隱性羊吊

防守好正常, 中波又唔係衝埋去, 頂盡吹犯規, 黃牌都應該無
條友撞一下都典成咁好虛下

黑衫唯一既錯就係矮過藍衫先會俾佢騎住
黑衫高多少少成件事唔同晒

有撚用咩, 進攻球員個光環大撚到

睇fb comment以為去左第度

可能直頭係受傷果隊ge人想做鳩防守果個

咁搵個瘦猛猛奇兵去撞梅毒咪梅毒紅硬

係發羊吊

我問緊你, 係咪隻腳貼地就唔會撞埋去

更何況縮低明顯係反射動作想保護自己

條友根本唔會直接答你問題

受傷果個個呀哥應該唔識踢波同冇睇片屌到條友仆銜

真係講得冇錯
攻方真係痴撚線

咁有事緊係幫自己親人, 大家都明
不過有心cut到咁樣去屈人wfc就太衰

業餘比賽都係比賽,
業餘比賽唔通射波細力D 保護對面龍門咩
呢球推果個單薄又甩腳自己ON9, 防守果個企得穩真係無問題。至多話佢之後個態度衰D

前面有條友話用尾龍骨擋, 都痴撚線, 有腦都用上背, 條友壓埋黎咪撳左落去先似烏低身尾龍骨向外

唔明你講乜 係咪因爲我打甩標點

你冇人駁到我上面嘅，撐進攻方既嗰班人就收收皮唔撚洗討論啦

而家cut撚到咁梗係個個都幫受傷果個啦

唔衰啦
已經出現左真相

我唯一一次見過咁發羊吊, 果個人係D 平時好少做運動既人

睇左幾次都係攻自己跳起避
但係跳個下比守個右膊頭撞到心口
我以前都試過,不過我係守個個
聽人講返我係比佢膊頭撞到左心口就無知覺十幾廿秒

你不如話成個場都係佢緩衝空間
咁多空間都唔夠收步？自己唔收姐

我話d人見人受傷就覺得一定係對面錯

話痴撚線嗰啲有無落過場踢波
其實好撚普通

真係好彩有backup，唔係防守條友就咁比條友唱衰

其實進攻個個無收多d,隻手仲推人面，搞到人地烏低long自己其實佢自己都有責任
如果防守個個唔係比人推一推面應該硬食晒

都係個句，防守球員表面好蝕

屌啦星你係咪唔撚識踢波架
個波喺果個位置係屬於防守球員優先架
你亂咁衝紅燈比車撞會唔會怪架車唔比緩衝空間你

真,
等於女人喊就岩哂咁
發羊吊就對面錯

緩衝空間
進攻球員自己推甩係咪要叫人讓開比佢收步呀咁

FACEBOOK D 人真係好撚虛偽
同情個傷者係OK
但格硬屌個防守球員去泄憤

事實係進攻球員將成個人遞左去防守球員隻腳前面

咁個波係前面.............唔用腳用咩清走個波

似有病自己唔知

如果呢個時候 防守嗰個縮反而會令自己受傷
佢全心向波 呢球係完全無問題

不如你唔好再死撐啦

就算假設防守球員用博頭護住個波先
結果一係佢唔夠穩比進攻球員撞撚到傷
一係就同而家一樣結果

唔係進攻條友貪就唔會小小距離都無啦

唔可以清
要回防
比進攻方攻

佢就係扭左膊 唔扭就心口食 然後碌地入廠 到時就係屌進攻球員 總之整襯人就唔岩

呢個勢膊頭撞膊頭防守者骨都散呀

咁踢波唔駛鏟波啦
要同人地腳保持距離

同埋個人咁樣出腳踢走，硬食你仲要話攞命

佢甩腳 加速去盡 人地先踢中波
佢自己去盡 再伸盡都掂唔到波先咁呀
On9
你自己就淨係望住 伸盡都發到力呢個point

開始覺得你假膠 望住其他會員愈嬲
你就愈開心愈爽

睇射鵰睇睇上腦咩
神鵰金輪法師硬食郭靖一樣都內傷啦

邊撚度55波，你隻眼係咪有問題？

話有問題個d一定係撞一撞又喂又盛個班on9

大家一齊脫臼

自己推甩去到盡撞落人地度

....................

我話防守有優勢係講緊佢搶波有優勢呀
受傷果方面佢係蝕底果個, 要預備承受自己預計唔到既撞擊

踢league大把呢啲傻西

痴撚線 防守果個唔縮既話
對面成隻牛咁衝埋黎
膊頭行先都講得出真係睇邊個死先

打開籃球

自己叫FOUL !!!

到時就到黑衫比人撞到收皮啦智障

有睇/踢波同d 唔識波扮持平既on9仔拗足一晚

睇到進攻個個人咁衝法
根本就係一個你死一係我亡

你話係咪係囉

未上籃就叫定

依家係呀細路邊個衝埋去呀

我覺得防守91波都比多你

佢自己推甩腳仲73 建議你報一報康民署d班先好出黎講

屌你真係唔識架喎

隻波牛有好多家姐

根本防守者搶左possession 你自己撞鳩落人地度人地都未投訴你騎人膊馬

明明係進攻果個成隻牛咁撞落人地度

咪理個假膠 似係大家愈嬲愈認真，佢愈開心

進攻個個咁樣衝 仲叫力量適量
巴打踢開少林足球

球必須在雙方控制範圍之內
屌你進攻條友貪到盡都掂唔到波, 叫唔叫控制範圍之內呀?

呢d波fdly都可能會吹防守個個既 有競爭性既比賽就不了

膊頭撞膊頭....d死mk喺到兇人咪會膊頭行先...膊頭行先轉左半邊身係為左方便跑走...

落到場 呢啲野有撚用咩

其實佢肯收一收油都唔駛咁
最閉佢撞完都仲唔收油仲要跳起

咁睇似係想凌空撞跌防守員

手部動作

而家先知香港地咁多人咁撞得

平時踢league都唔覺既

防守果個只係下意識拎咩個頭
因為進攻果個成隻手打埋去
咁樣比人屈做浪人

膊頭行先既話攻嗰個死撚緊
衝得咁快撞落個膊到
撞正胸骨好大鑊
反而long起左條友佢手卸到力就唔會太傷

仲出黎柒緊

仲要比人人格謀殺 橙

好想搵返頭十頁話條友wfc無品果班人出黎講兩句

進攻條友最後一腳係右腳踏前...

係
比貨車撞都仲生勾勾

有冇咁好反應啊
踢走左個波仲得閒留意你點跌諗下long唔long

而家條友就係似唔撞得先縮

唔好話其他
淨係想知樓主點回應

左右腳有唔同功能
虛心求教

無啦啦手禁人仲跳起先會傷

代樓主答: 一定係抹黑

Er....點解你地回應咁積極

我就睇下佢點撐

前面仲有一張cap圖, 進攻條友喺空中隻手成90度手踭壓中防守條頸

呢度唔知有幾多係阿叔留緊言
咁撚撞得架咩香港地 係呢d石地場 d阿叔你掂下佢都叫咪撚搞架喎

樓豬：做乜覆得咁積極

人渣黎

所以我話防守球員唯一既錯就係唔夠高

防守個個錯在唔識用呢招

五五波黎

-[img]

sorry唔識跑步，不如講多兩句解釋下？

下次要練定乾坤大挪移, 踢走個波之後仲要瀉哂對面D 力大家無碰撞先唔會比人屌

話防守個個浪起人個啲肯撚定唔係踢開防守
呢啲on9波牛推波唔撚望人一野衝埋黎
我清你個波之後一定縮 紮返個靚馬 保護返自己先
如果唔係就我比人撞到仆街

同阿叔踢就咪撚係度講經啦

無撚有錯 防守嗰個縮就傷鳩緊

有無人可以解釋下點解左腳跳係撞，右腳跳係避

攞d阿叔比喻 平時都係同後生踢

只係唔覺有咁多後生咁撞得呀

左右腳關乜事呀, 上幾頁班友都唔知UP乜春
明明係佢隻手撞埋人地度先係重點

明撚明就係冇左個波先知仆街避唔切跳起諗住用隻左手做緩衝頂去人地度諗住收掣 點知對面生得dup低避佢就變左跳馬咁fing左過去

似係右腳踏前發力跳起...

推甩波成隻牛咁 最撚驚呢d 人 讓你又以為自己好好扭

你知唔知UP緊乜

如果守嗰個唔係閘落去
而係一腳清走個波
攻嗰個咁樣去法 一係防嗰個比佢撞撚死
一係攻嗰個實貪多腳想再推
防嗰個清完 個follow up 動作踢中佢

咁你起跑時係左腳擺前定右腳擺前

我覺得結論係，
1)跌到病發係不幸
2)比你好彩博到foul

進攻條友都淆, 想收都收唔切, 唯有右腳踏地跳起希望轉身撞過去自己冇咁傷

事實真係好殘酷

咪咁啦

案已破

所以結論：矮係原罪

根本就係進攻條友ON9
上面仲有人話咩左腳右腳轉移視線

矮仔dup低D就會變左紮馬

右腳踏前左腳借力向上chor扯起成個人, 呢個情況係右腳跳定左腳跳?

香港石地七人 出現攞命攔截
攞命原因:生得矮

屌，我真係諗唔撚明嘛
見到巴打咁奇突咪想了解下佢咩構造囉

呢個真 香港地踢league 九成都串柒柒

突然間講到真係防守既錯晒

似假膠

唔識踢波既人心諗:
你矮過人一定無人地咁好撞, 如果唔係你突登撞人又點會人地受傷

矮仔識得轉身卸力, 又靈活d, 而且一開波睇住條友衝埋黎, 成功卸走條友道力之後老老柒柒唔開心就假

屌你跑緊有幾可會兩隻腳一齊掂地呀

衛生波約fdly 都串柒柒啦

屌，你唔俾人地有四隻腳架?

如何硬食一腳 人哋種實晒，拎中腳踢你呀

睇得波多....
唔係...睇得閃電十一多...
以為撞到飛天無事.....
其實起跳係咩心態....

矮無理由夠人撞, 人地受傷擺明就係矮仔用全力撞人, 人地無用力啦

廢老玩開競步

佢果下其實連紮馬都唔係 只係tackle完隻腳落地之後就有條友係佢上面飛過左

以個重點係進攻果個一d都唔好扭
基本帶波都未做好 成個身體動作都唔協調

無話佢突登抽水, 講佢去盡有機會整親人有d無品姐

跟本就唔應該跳起
條友唔似有收過掣, 正路同人搶波你右腳篤前之後左腳唔應該再上埋黎...尤其呢種事前已經推甩波

你唔跳都一路有moment 跑緊嫁啦on9 佢選擇貪多腳唔收步已經預撚左有撞擊啦

抽你老母水咩
佢隻手擺明就係想搵野借力唔想係個身一野撞埋去啦

呢個情況根本就唔使跳
想搵人借力仲想賴墊底

有腦都知e球波就算佢跑9秒9掂到波先都唔會過到防守球員啦
最多咪博到個犯規, 唔好彩隨時整傷

有心long你唔係咁既動作啦

守嗰個都收哂動作

離撚晒腳想膽駁膽你唔敢tackle嘛 反正撞到咪碌兩野博foul

dup低頭推波麻 冇留意前面咪出事
跟本就係自己下意識去避先搞到咁
完全係意外冇話邊個錯唔錯

唔跳起同放軟其實無事 利申踢左廿年

佢自己攞黎, 甩左波仲想同人爭波單腳標前咪算囉, 淆就直頭放棄出腳啦

咁點解佢會同防守撞呀

邊撚個話過佢想抽人水

呢段quote幾時有講抽水

其實佢呢下我試過 我無跳 佢撞落我心口 我背隻撞落地

整損左博頭

實留意到, 要dup到幾低先見唔到對方條腳喺前面呀
條友右腳踏前借力跳起仲轉左半邊身撞落去防守矮仔到, 咁避法即係你死好過我傷...

收唔切用手借力跳起我都試過，不過我係轉向再側身避開唔係死牛咁㩒住人哋

防守果個其實只係tackle完隻腳落番地已經矮左兩個頭都黎緊

睇睇下好似想壓落去
不過無必要屈佢先
其實好啲方法佢用手推一推對手借力碌地已經夠
跳起真係唔知為咩

正路單腳標前呢一下已經係踏地止前, 基本判斷黎
你想搏多下咪照出腳睇下篤唔篤中個波
如果想搏對住縮咪右腳標前左腳向前chor起撞埋去

其實係有兩個黑衫埋緊去
另一個黑衫係比佢打中左
所以基本上冇位避

跑線向緊右
右邊仲邊有人

係, 應該雙手向前推, 推落對方身上/背上, 咁樣大家都唔傷...

條友依家判斷失誤...係咪立心不良得佢自己知

你係咪俾我踢斷左 接近公開試個年
係就屌你老母啦，我完完全全踢中個波架

根本件意外係攻方咎由自取
攻方推甩腳又夾硬去

立心不良就應該唔會 只係佢去到比人撞之前都仲係去緊個波冇收過

應該唔係立心不良，波牛唔識收姐

冇腦囉

壓中左防守矮仔條頸, 如果矮仔唔識得向下烏就係矮仔收皮啦

踢波用手保持距離真係好重要

攞起你手中的鍵盤一嘢發過去

無衝突, 黎到呢步收唔切掣, 抽水/自保都應該咁做
柒就柒在點解一開波仲要衝前搏對方會縮

老老實實, 帶波個位, 速度唔快,
又低頭望住個波, 又推甩腳,
對方呢下唔閘你, 遲早都比人踢低,
如果對住快少少個D, 仲大獲
不過咁, 防守個位呢, 呢球就肯定係擺明做低佢

樓主朋友下次要醒少少, 帶波推甩腳,
如果想追返, 就算低頭望波都好,
眼尾要望埋前面有冇對方拍上黎,
記住要擺高隻手或個睜行先,
當然唔係叫你一野好大力批落對方度 (呢D開硬波)
係頂一頂對方 , 作為保護自己
記住從來踢波無話過進攻個位球員唔可以起睜

保自己咪即係傷對方囉屌你, 進攻條友起踭叫保自己, 對方轉身卸力叫造鳩佢, 都痴撚線

屌你老母臭閪
短跑起跑後腳屈既角度一定少過前腳好撚多
發乜撚野力
你老母唔撚識又走出黎扮代表

其實呢個case道力完全唔使向前

頭10頁個啲撚樣出黎駁未呀

唔撚識踢波就咪撚教壞曬啦屌
個主因係佢帶波唔撚睇路淨係望住個波
你就痴鳩線 叫人下次作定個勢同人撞
你有無見過職業進攻球員望地下帶波？

你行路唔洗望人啦 著撚晒甲成條路任你行添

點解唔夠呀

咁都嘈到三十幾頁， 痴撚線

足球，係一種運動，唔係一場遊戲
每種運動都有一定危險，會有身體碰撞。參與足球運動，唔理你踢咩場，職業定業餘，首先就應該尊重個運動。對方無犯規，個意外事件係當事人自己做成，仲講乜嘢去告人？

係唔係開車撞埋間舖頭度，可以走去告個店主點解要將間舖開係嗰度？明明對方一早企咗係你面前，你自己推甩腳唔服氣，發狂衝埋去。如果個結果係你撞低咗人哋，咁對方係唔係應該告返你畜意傷害？

你都on9 踢一下？ 自己推甩左，比人地解埋圍，你自己再要衝埋去wor, 如果後防，唔起鋼，呢下個防守球員一定重傷，呢下進攻球員唔收，怪得邊個？

條link fb個版主好撚狗
最高like屌鳩佢個page個comment係top commment hide左 但又係時序果度搵得番

其實真係好撚ON9,踢呢D踢到咁唔要命,
又唔係職業又冇錢收,
我自己都有踢呢D街聯,目的都係想有波有對手踢下,
當然踢得波唔想輸,對自己有要求係好事,但係都現實D,
唔好當自己係球星,因為你日常生活唔方法完全冇人會可憐你

其實街聯好多ON9,
有D一輸波就打人模式開動,
上個星期係柴灣睇到一隊輸波打9人,圍球證,
講真輸唔起,點算係強隊

聽朝返學呀唔洗訓呀

佢高速推撚左起碼十米啦洗撚分前後腳夠唔夠力呀
短跑係講緊由靜止到起動先關事姐
求下你唔撚識唔好係度扮代表

矮仔咪識得轉身用背脊硬食對方道力, 唯有鬥快轉身...
對方照撞埋黎唔跳起的話正路對方都係用上身撞落去上身, 除非佢aim你下身...
冇架啦作為防守你出腳同人爭如果見到對方來勢咁猛就避左佢算啦你一出腳係好易傷..

我都唔知嘈緊乜
純粹見到你講話短跑起跑用後腳發力覺得好撚柒姐

佢起跳自己判斷錯誤都無法

判斷錯誤唔係起跳呢下, 而係再早d衝前個下

佢冇家姐

踢波係咁架啦, on9 , 怕撞咪打乒乓波囉,
我講既起踭唔係叫你批落去,
係隻手抬高D, 保護自己好正常
再講, 段片個位人兄, 就咁睇應該18-20歲,
如果出去踢, 咁踢法, 對住硬净D, 真係隨時收皮

報警啦屌嚴重傷人

其實佢推甩左，再想撞人，真係好7,最後仲7到傷埋，咁大個人踢波都唔識收，好彩防守果知醒，唔係，佢傷梗

唔怕撞呀, 怕跌咋
你識得撞人保自己對方唔識轉身保自己?
衝前跳起再起踭, 就算隻手唔再郁, 踭向前撞落對方到咪又係一樣, 原地擺手發力勁d定用腳跳起加前衝大力d呀

唔識踢波？
小弟14年前係球會青年軍,
亦都係香港學界代表,
雖然而家一個月都踢唔到1次
但我意見都好過前面打籃球既連登仔呱?

屌你 阿哥黎架

進攻條友甩晒腳
見到有人防守，仲死衝
抵撚死

其實依d攔截唔係攞命~係真係攞左波先~之不過係因為發羊吊先嚴重左!
上面講話咩洗唔洗咁認真~坦白講依d業餘比賽d人認真既大有人在,更緊張既都有,當地真係見識過就知~

人地認真係有佢自己價值觀~不過係咪本身個朵係人都知隊波仆街開既就另計

利申:已無玩依d比賽好多個年~踢波以出汗為目標

防守方造鳩條友都講得出, 踢波就識波? 我上年代表小學踢校際咁我係咪c朗?

進攻條友一開波拎到波之後轉身向前推進呢一下推好細力姐, 話佢淨係望住個波冇留意水平前方都合理
但係拎波轉身後第二腳已經推大左, 推甩左, 仲唔向前水平望係佢on9
防守條友唔係由後前跑上黎, 係原地轉身用背前pump, 咁都話睇唔到防守條友我都冇野好講

樓主食屎啦 自己朋友受傷就戴曬光環咁 受傷大曬咩

企係到，比你正面撞好唔好？ 你自己唔衝埋去，收一收，有無事先？ on9 原地pump人我真係笑撚左出聲

應該得玩具仔先會話foul🤗

踢波有碰撞 各執一詞都算
人格謀殺防守球員真係

第二腳推大左甩左之後, 呢下似唔似係想轉方向走左邊過對方?

話香港波無發圍就真係無發圍
竟然仲一大班人話業餘姐 洗唔洗咁 收下腳都得掛
比賽係咁架啦， 佢除左撞完人wfc 嗰下態度衰少少邊有問題..

運咩動呀14條友一齊開3枱打麻雀咪算另外兩個做後備咪得
最好兩個炒埋一碟一齊受傷入醫院咁咪家大歡喜
唔好怪我講風涼說話,自己運動得就要識得保護自己
我都希望受傷位人士無事平平安安 LONG人係唔係真心無人知
我自己睇就覺得佢係保護緊自己
預左比人屌

算啦
規則係死既
人係生既
佢防守得正當
殺人都無錯

算鳩數啦你,
睇你個款又係個D淨識睇波, 唔識踢波個D連登仔
我咪講左囉, 呢球最有問題係帶波個位推到甩哂腳又死去,
至於點解我話防守個位造鳩條友,
憑我經驗就咁睇段片,
防守個位人兄其實落腳之後, 身可以縮少少,
就算long人, 對方都無咁傷,
而家係擺明落腳後唔收, 個身又擺明少少都唔縮,
個野long人烏到咁抵身, 擺明想long到條友仆街

皆

大家心知肚明啦

你係咪on9
個傷者冇家姐 得阿哥

我知你講咩呀, 防守條友應該好似武俠片咁雙腳標前搶波之後順勢正身後傾向前滑過去呀丫嘛, 即係妙手書手招妙手空空偷梅超風/丘處機懷中物呢招嘛, 好波呀ching

55波 攻守爭波最尷尬
攻方去盡又易整傷自己，守方唔去盡要比隊友屌，但有時d位只得當事人先知去唔去得盡。
但係條片係最重要時刻轉左去另一面真係好難落決定。 大家都針著緊攻方推甩波， 守方中波但炒埋一碟。

睇見連登仔一堆話又咩發力, 咩能量, 又犯法, 又點點點

唔講唔知以為一堆物理學家, 生物學家研究緊運動同人體力學, 再一堆律師計緊應得賠償咁

我上面cap左圖, 防守方烏底身係避開兼護頭, 如果冇烏底, 斷左頸啦

其實最大問題係咪有心long呢下？
攻守擺明都有錯
大部份人都係屌守方
特登做尻攻方
同
做尻完人又好似無去慰問比佢long到上天既守方

專家？

今舖唔係又打和嘛?
擺明係條友推甩腳, 唔撞得去返玩玩具嗌FOUL啦

紅字前幾頁有人copy咗fb嘅內容
你可以去睇下

你cap撚左圖有撚用咩
計埋物理角度啦
專家

我成日都覺得硬地場唔好去咁盡

如果正面停低比你撞我肯定傷個個係防守球員
咁撞法人地一跌就要食埋你個重量 仲要係佢DOUBLE SIZE
輕則拗柴 重則斷十字
足球合法衝撞冇得怪人 但依家人地卸走你變你朋友傷
又話報警又話人地攞命又專登撻你咁 好撚肉酸

對方個反應初頭係柒(未知咁大鑊)
但睇埋段片個Top Comment都知後尾都有睇返傷者
樓主/朋友 又唔提 擺明想帶風向
唔好以為有片有個連登AC就咩都有得公審

你就最公道喇

真心

55波, 中波先, 順便攞埋個人, 冇得怨
不過佢果下WFC真係好撚想灌佢飲漒水

緊緊抱緊佢

給予溫暖同關懷

進攻條友控左四腳,

一腳控,
一腳細力推,
之後果腳一堆就甩左腳追唔番,
第四腳係佢加速貪出去, 所以失左重心, 佢貪果時個波其實係防守方控制範圍

防守清左波, 你衝埋黎我背脊同肩擋 你跳起向前壓我自然就縮低, 話係專登做果條友既, 你真SICK BALL

好簡單唧, 比佢撞飛, 地下抽筋, 之後有人會POST你上連登, 話對方美式足球式攞命衝撞

算啦佢地講到係防守方浪起人 完全唔講條友係跳起在先 人地踢左十幾年波又係港隊經驗老到邊有得輸

下真係架？你咁都知咁

條友跳起仲用手壓住人
先唔講係咪下意識咁做
喂大佬你撳住人仲想人挺直？

發羊吊係意外 冇人想
不過成件事係完全可以避免發生

只能講兩個都技術唔夠
一個甩晒腳都想過埋條友
另一個如果真係落地剷對面都冇咁傷

其實你做乜撚？ 覺得自己好好笑？
自己上fb睇啦好嗎

聽日要番工, 比賽不要太認真 好聽就比賽, 其實純粹想踢場有球證嘅友誼波

前面個港隊就係咁請 防守方一係企定硬食一踭 一係就訓身剷落去
有冇諗過剷落去中波之後隻腳會硬食對方岩岩黎到既腳因為進攻條友冇收掣

人地唔知佢有家姐定阿哥你起哂綱做乜😤

我第一句答撚有起網
我糾正返冇家姐咋喎
係你自己9唔搭8
唔知做乜撚咁

你睇你幾撚嬲

踢襯街場都有呢啲人，真係痴線

呢個post 由一開始屌防守矛
唔夠講就屌防守態度
出埋後續都可以繼續屌
樓主更加on9 屌指出進攻條友先係問題既會員
估唔到波台既質素淪落到同時事台一樣
垃圾連登

踢波都有得claim :0

有咩問題

但係依單案個事主自己本身有病喎 會唔會唔同講法
如果咁都有得claim有咩隱患就去踼幾場沙復法咪fatfat

最怕同進攻條友嘅果類人踢波
甩哂腳仲要死貪唔收, 年中比佢地唔知炒幾多下芥蘭

清波先wor

依你講法你個FD都幾仆街下
自己傷左唔去睇醫生check清楚
後尾隔左排先中風 又屈人係因為果下傷到先造成 咁如果係佢自己有事中風咁點？

搞到人破產 記錄花左 以後想買樓都借唔到錢 分分鐘工都揾唔到
難聽D講句 第時佢有一日失控斬死你個FD都唔出奇

Agger 有時踢見對面身型明顯差啲都會試試佢 不過係傷嘅

你聽佢9up 啦
事後搵返剷佢條友都難
仲話claim
呢次擺明進攻果個太博命引致受傷
沒得怪人

事後孔明我夠識 你係防守球員閘得靚 一定係嘈球證架啦 唔好玩
就算係發羊吊都係幾秒十秒後既事
呢球仲要帶波個個一啲都冇收
唔覺得防守個個有錯

仲要係靚波黎

狼個個明顯係帶波個個啦嘛

推甩左 人地出左黎清 你仲加速 好野呀